黃絲？

大家點睇收黑社會錢做藍絲，但平日就屌9屋企人唔食黃店

同忠勇偽咁老友係咁上下
識事務者古惑仔